hkbn isp開唔用ac

佢話只接受已認證的供應商 hkbn係咪唔得了？

佢話要facebook聯絡 但我真係冇fb 開新ac會唔會比人當5毛

我會推幾次 唔好意思

Push